2005-10-04  Vincent Untz  <vuntz@gnome.org>

	* reglement_interieur_gnomefr.xml: use latin1...
	* statuts/statuts_gnomefr.xml: s/dons/dons manuels/

2005-07-19  Vincent Untz  <vuntz@gnome.org>

	* reglement_interieur_gnomefr.xml: use UTF-8
	other changes (in french):
	- ajout des membres adhérents
	- suppression des membres associés
	- aucune nécéssité de nationalité française

2005-06-08  Vincent Untz  <vuntz@gnome.org>

	* statuts_gnomefr.xml: changes (in french):
	- ajout des adhérents simples
	- le texte parlant de la durée de validité d'une adhésion est valide
	pour tous les membres, pas seulement les membres actifs

2005-06-07  Vincent Untz  <vuntz@gnome.org>

	* statuts_gnomefr.xml: s/entité/personne/

2005-06-07  Vincent Untz  <vuntz@gnome.org>

	* statuts_gnomefr.xml: changes (in french):
	- ajout d'un article définissant GNOME
	- pas plus d'un tiers du CA peut représenter une entité morale

2005-05-28  Vincent Untz  <vuntz@gnome.org>

	* statuts_gnomefr.xml: modified, after discussions with Sébastien
	Tricaud and Baptiste Mille-Mathias.
	Changes (in french):
	- suppression de petites choses inutiles
	- déplacement de quelques phrases
	- clarification des objectifs (on parle notamment de toutes les
	contributions, au lieu de simplement l'internationalisation)
	- suppression des formations (potentielle concurrence avec des
	entreprises, incompatible avec une association à but non lucratif)
	- suppression des membres associés
	- un membre du CA absent lors de trois réunions sans excuses est
	automatiquement révoqué
	- un seul vice-président
	- le bureau est élu pour un an
	- l'élection d'un nouveau président (en cas de conflit) ne peut avoir
	lieu que si 2/3 du CA est d'accord
	- l'association ne peut pas être rémunérée (ancien article 16)

2005-05-16  Vincent Untz  <vincent@vuntz.net>

	* *.html:
	* *.pdf: kill
	* Makefile: new, used to generate the HTML and PDF files
	* .cvsignore: new

	* statuts_gnomefr.xml: numbering fixes.
	Other changes (in french):
	- coupure d'un paragraphe de l'article 12 en deux paragraphes
	- changement dans les objectifs : on cherche à promouvoir GNOME avant
	les logiciels libres et les standards ouverts (qu'on cherche aussi à
	promouvoir). On cherche aussi à favoriser le déploiement de tout cela.

2005-05-15  Vincent Untz  <vincent@vuntz.net>

	* reglement_interieur_gnomefr.xml: formating fixes
	* statuts_gnomefr.xml: formating fixes
	reorganized some articles
	Other changes (in french):
	- l'assemblée générale est aussi composée des membres d'honneur et
	bienfaiteurs

2005-05-15  Vincent Untz  <vincent@vuntz.net>

	* reglement_interieur_gnomefr.xml:
	* statuts_gnomefr.xml: reformat the files, some typo/grammar fixes

	* reglement_interieur_gnomefr.xml: add article about exclusion when
	cotisation is not paid
	move the logo policy from the by-laws here

	* statuts_gnomefr.xml:
	split first article in two articles
	remove logo policy
	some updates to the different membership types (notamment: les
	personnes morales ne peuvent pas être des membres actifs, mais plutôt
	des membres bienfaiteurs)

2004-09-12 Gael Chamoulaud <strider@gnome.org> 

	* reglement_interieur_gnomefr.html: 
	* reglement_interieur_gnomefr.pdf:
	* reglement_interieur_gnomefr.xml:
	* statuts_gnomefr.html:
	* statuts_gnomefr.pdf:
	* statuts_gnomefr.xml:
	Updated By-laws

2004-09-02  Gael CHAMOULAUD <strider@gnome.org>
	
	* statuts_gnomefr.xml: Updated By-Laws

2004-09-02  Gael CHAMOULAUD <strider@gnome.org> 

	* reglement_interieur_gnomefr.html: Updated By-laws 
	* reglement_interieur_gnomefr.pdf: 
	* reglement_interieur_gnomefr.xml:
	* statuts_gnomefr.html:
	* statuts_gnomefr.pdf:
	* statuts_gnomefr.xml:

2004-08-22  Gael Chamoulaud <strider@gnome.org> 

	* statuts_gnomefr.html:
	* statuts_gnomefr.pdf:
	* statuts_gnomefr.xml: Updated by-laws and generated in html and pdf

2004-01-11  Gael CHAMOULAUD <strider@gnome.org>

	* statuts_gnomefr.html: Add bylaws in html format 

2004-01-04  Gael CHAMOULAUD  <strider@gnome.org>

	* statuts_gnomefr.xml: Added some sections

2004-01-04  Gael CHAMOULAUD  <strider@gnome.org>

	* statuts/statuts_gnomefr.xml: add bylaws for the future gnome-fr organization.
	It is not finished
